秒回 返左一星期直銷(已退)你問我答

請出題

傳銷就傳銷啦柒頭

邊間？

我都覺,間野最主要既收入係拉人頭,所以話直銷同傳銷冇咩分別

Francine (原公司係亮碧思)

比人呃左幾錢？

大約600同買左1700既貨

你d貨值60only

一盒護肝,食左係冇咁累(話唔定心理作用)
一盒護眼,完全冇用
三盒膠原蛋白,家姐食緊,希望佢冇事啦

毒撚開post冇人理 自己爆d野啦唯有
佢地首先會約你出黎食飯，之後扮話撞到朋友不如一齊食，其實一早約定的

佢地會話自己做生意，想你睇下佢工作環境/介紹人你識

去到坐位其實set好，會安排你坐既位望住牆，左面係帶你黎果個，右面係聲稱高級既市場調查員

佢地見你冇興趣會不停搵更高級既人遊說你，中途會有人係咁比張表格比你叫你簽名

佢有d講座聲稱好難得同好難有位，但其實一個月有幾次，任何人都可以去聽

要先比5000$先可以做經銷商（買野8折）同有5000$既貨，比完之後會叫你比6xxxx有62折同有8xxxx既貨

如果冇錢會教你借錢（銀行）或者教你點問朋友借

當你加入會叫你寫人名單，教你點叫佢地加入

老母都中咗呢間野
想問每晚做到咁鬼夜係做咩事？
成日有生日會搞又有bbq係類似聯誼咁？
仲有想問男女關係點？係咪好亂？
老豆過咗身好驚佢係入面俾人呃

佢地每晚都有人分享，主要係講自己以前折墮，依家幾風光...之後會帶你去識人，聽佢地洗腦（佢地叫打磨）
平時好多活動搞，經常食飯bbq等活動，可惜大多數活動都係要夾返錢
男女關係正常，因為入面有條規矩係唔可以亂搞男女關係

多謝巴打答我
我自己都有上網搵料，再加上老母成撚日喺fb po相話自己去邊度邊度玩好開心好感恩屌老味

想問下入面有個大粒嘅叫卡董喺乜料，老母成撚日話要做到好似佢咁

同想問呢間嘢喺咪專昆鳩啲女人錢？

佢入左去做大半年，喺咪無得救

卡董係香港區入面頭幾大粒既人，傳聞唔洗做月入數百萬
間野男女老幼都有，賣既產品主打有香水，紅酒，香薰，保健產品，奶粉

仲有得救既，拉我入去果個人都冇做了，因為做左半年都搵唔到水魚+成日要聽講座，一個講座200-400$到

問題就係佢好似做到好有錢咁，又同我講話佢開始有自己條team
佢同我講話佢月入有六位數，勸極都唔聽，仲話返我轉頭
其實做呢行喺扮有錢定真喺搵到錢？好驚佢喺明明搵唔到都死要充大頭鬼

月入六位數咁有冇計埋本，我上次問個上線再上線，佢話佢月入十幾萬，我問佢計哂所有本，純利潤幾多，再三追問下得知大約兩萬幾

如果你屋企人有自己team+做得成+唔怕斷六親既話其實冇問題既 冇理由有錢唔搵

做佢地呢行其實喺咪真係好忙？佢而家一星期七日無一晚喺係屋企食。唉，好似無咗個老母咁。

我返果時每日12點到夜晚11點幾先走
聽分享，講座（洗腦）多，聽完記分組再分享自已有咩得著
工時仲長過返工

想番去退錢，有咩辦法？

巴打有無tg?有啲野想問

之前畀人水咗落去，簽咗份加盟表

但好彩冇帶卡所以冇撳到錢畀佢

但已經漏咗啲個人資料畀佢，好淆底

點先可以完全同佢斬纜

同問 巴打依家點？

同問

推 想問野

無啦啦俾人推翻上黎都有既
最近有個朋友去咗，叫埋佢個老豆老母一齊入
已經冇得救